Chartered Engineer想報番路政署二級監工

人工差唔多
責任少好多
條path好好多

雙
假膠

一打唔洗找

又撚 一陣真係一車車ive仔報

又係你
好心收手啦

一路升番上去做CTO

樓豬係唔係全行唯一考完牌都失業既人

喂 又係你
叫人唔好讀civil果個嘛
你考到政府工未呀

你條友又係度叫春 好心你就去睇下心理醫生啦

你係咪玩野呀

chartered engineer只係夠資格做art.炸

ws2 好野黎

好心你膠少陣 柒頭